『一個可以揭發政府醜惡而又可以還幾位死去的義士一個公道的方法』⋯⋯雙贏

我哋嘅義士，唔可以死得不明不白，一定要政府負上代價！

有高人指點可以係死因庭揭政府不當，死因庭係陪審團裁決的。

只要令之前自殺的幾位義士開死因庭，過程中可以揭發好多政府內部醜事和違法事，呢d律師會做，要搵叻律師，例如最好可以請到駱應鑑大律師。社會多啲聲音就加快開庭啦！

警察要提交報告，家屬亦可以要求，由死因裁判官決定開庭!!!!

有人死就已經可以開!!!!

咁揭發到又可能可以開另一個file就去查政府各大部門

但當然要絕對尊重家屬嘅意願!!

死去義士最後心願都係要打倒獨裁政權，我哋一定要為佢哋完成心願，咁佢哋先可以安息！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有需要為呢件事發起眾籌嘅話我第一個支持!!!!

Brainstorm更多唔同嘅方向, 香港加油!!!!

我冇嘢講

推堆上死因庭！